# Реализация тестового заданич


## Краткое пояснение

Реализация двух задач на фреймворке yii2
(пояснение по задачам по ссылке)
[Реализация задач](https://gitlab.com/freedom_my/test_get_me_back/-/tree/main/www/api?ref_type=heads)

Делал каждую задачу отдельным модулем для визуального разграничения ( в реальном проекте не стал бы так делать)

## Инструкция по сборке

1) склонировать к себе репозиторий
2) установить docker и docker-compose, если их нет
3) зайти в корень проекта
4) docker-compose build
5) docker-compose up

Реализация лежит на порту 8080

Могут быть проблемы с правами на папки в ubuntu, придется из поправить вручную.
Бывает, что криво создается база, удалить папку mysql, и пересобрать docker-compose --no-cache

# Реализованная задачи

также залил на vps эти задачи

[Задача 1](http://185.211.170.169:8080/task_one/check/create)
(http://185.211.170.169:8080/task_one/check/create)

[Задача 2](http://185.211.170.169:8080/task_two/product-api/index?filter[category_id]=нужная_категория&filter[active]=активность)
(http://185.211.170.169:8080/task_two/product-api/index?filter[category_id]=нужная_категория&filter[active]=активность)

[Задача 2](http://185.211.170.169:8080/task_two/product/get-active-products?categoryId=нужная_категория)
(http://185.211.170.169:8080/task_two/product/get-active-products?categoryId=нужная_категория)

вместо активность и нужная категория подставить значения.
ссылки продублировал т к некоторые конвертируются криво.
